原來athlon 200GE 都可以超頻

應該話amd冇intel咁得閑去鎖到死一死

已經無人理窮撚野

係咪要msi塊板先得